點都唱唔完國歌

試左好耐都唱唔完香港國歌
次次唱到一半都忍唔住流眼淚

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG